政府：荃灣撚去梨木樹社區會堂食飯，半日後「ok，我笠了」

政府為有需要市民提供午膳空間

民政事務總署公布

民政事務總署今日（七月三十日）傍晚得悉西營盤社區綜合大樓出現2019冠狀病毒病確診個案，大樓內的社區會堂今晚將進行全面消毒及清潔。

中西區的夜間臨時避暑中心今晚將改設於堅尼地城社區綜合大樓一樓（地址為堅尼地城石山街12號），直至另行通告。

中西區明日（七月三十一日）開放予市民食用自攜午膳的地點將改為堅尼地城社區綜合大樓二樓。

完
2020年7月30日（星期四）
香港時間20時26分